[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼 (1956)

手機開 睇緊醫生都中

睇緊醫生唔洗賭波牙

23' 普馬斯 在 左路 開出了角球.

精神科？

比包爺同馬會逼到癲左 你睇我槍盧都g

普馬半大針

普馬廢到 咁都唔入波

主 好快入

開到半大我生吞榴連

無join，Link？

2.5b jump

0.5/1？

1/1.5

365有場壞撚左

半細送錢

頂多幾分鐘半和

角又無波又無

屌咩 普馬仲0:0

一買大波就兩場蛋蛋, 燈撚到

等6.5入b鳥

半1全3

nba 未呀

唔玩了

李城個老闆應該凶多吉少

0:0 踢黎把撚咩

次次朝早波都係輸到on9

破蛋先啦

即場角大 追數料

Same

即場1.5B

朝早d 波難買到, 唔係講笑

8.5b 100%

9.5b 77.95%

2.5b 0%

yes

8點波半場點都有1球 10點就蛋蛋

目測8/9c ft

因為我買左

普馬斯

7c ft

已取消關注 等賭馬算

竟然兩場0:0 普馬半0全3 ？

屌你老母 半場0:0

lose die people la

屌你

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

mama thank 2x1 贏翻琴日輸個啲

因為你買咗7.5B？

屌你我唔想

All in jor

錯標題

聽講樓主好令女

關5關你事牙

藍十字大波已死

令你老母

Post都未識開

普馬same

小注入左8.5B試試佢

4屍

入波未 -3

垃撚垃普馬 0:0

-3 快入

7.5 8.5角大
有幾多入幾多

留名

普馬2.5b我食屎

細波吸夠飛可以nba 了

突然多左12k😂😂😂😂

做雞？

我

派未

搵場響下啦 屌

原來仲買左條早飛5x1😂😂😂😂

咇咇咇

我了

我我我我我

派200比我好唔好，無錢食飯

比角

雖然你好煩
但係我了

即係要派了 留名

KYB唔派我講唔通啦

普馬斯細波gel☺️

MAMA

果幾場我有出水

唔派絕交

派我帶子西蘭花

帶子蒸蛋LM

穩

666666

半0全3呀

xxxbb成日羊錢都唔派，講5通

7c

8.5 2.19
+
9.5s 2.02

角膽9c ft

係

入波未

9c jump 要入波呀

同路

10.5s

細波穩gel

88888888888

又羊

連c

8.5 gel

唔補啦，不敗等結果

8.5B準備好啦

Gel!!!!!

11.5s入唔入好呢

無端端連c

痾個屎變咗8C

連角買角小

屌你老母0:0

入波啦

跟

easy

9c練心

又等0.5/1足水先

輸4你牙

你靜la，尋日juv又想導人買

0.5/1 B 入貨準備

兩場邊隊入波先

阿美了

1蚊不日乙

入左1b

美中過龍點入

就出日乙水

打錯 1s先岩

乜迪祖而家咁廢？

低位追s，勇士

25分鐘入3球機會率有幾多

好大

輸到冇野好輸 琴晚買咩輸咩

琴日嚟講全大只需8分鐘

墨超細易撚到

1分鐘3球都得啦

兩場加埋踢左140分鐘，合共中左兩次龍

唔好為賭而賭，睇啱先賭law

尋日卡迪1射1goal

唉

已經jump 1.83都開唔出

btw 叫c fu 派仲好la，佢尋晚起碼執30萬

0:0完場 大家都好開心

又力做和波一齊攞一分 好撚老土

下盤日

Cfu?

jc係cf阿美讓平半？

是

建立緊包爺狙擊小組 有無志願者

又係sang個 gel頭怪
佢應該買左普馬

阿美落飛冇好野

要愛護書包的

佢j擊我

書包十字

琴日針晒...last 注 諗哥連定小保加..
揀左小保加

主12m

KY聽講都唔少

其實迪祖開完c，之後就到普馬3連，點先做到？對面支角球𣄃差2米？

0.5/1 入左 @ 2.2

Miss

迪祖12m

0.5/1 b

未入

Goal得未

missed

misssss

MISSED

假波既野

假到咁？

主隊射2m同傳畀隊友個下冇分別

阿美得返半格比乞丐? 輸埋佢啦

我都想知
好撚on9

屌咩 入左0.5/1b

入law，0:0抵豬la

屌你攞條j射都大力過佢

球12m慢到 on9

比信念

阿美下半場得1角 其實係咪中圈bbq一齊攞一分就算

我睇個球探幅圖都呆左😂😂😂

迪祖拿亞

近排仲係好黑 睇路

好撚疑惑
入左8.5s 秒爆左

0.5/1 過3 入貨

今輪d澳職未開大wor

事實係，開完角球普馬斯頂到畀外圍球員，即刻打反擊再畀人踢出底

主隊點讓得起

可能唔爆呢。。

半場入左手客1 12m無輸當贏錢了

8c now，我睇9c ft😂

8c ft

唔爆我一世球迷
長追普馬斯

Allin 2.5s等收錢中 😌

886

希望

呢場明顯主隊好揸流灘

唔中搵我

連角唔通仲追大咩 好多錢豬咩

盤$10買唔到，實唔中la

兩場踢左170分鐘，共中龍3次

Ky

銀碼未set

水晶都想阻到阿妓？

水晶主場太勁

希望9c

8.5s未驚過

鳳凰2:1 x 勝利 2:1

Lm

買左1s輕鬆 點都唔洗輸先

入波未姐

15射0中

穩？

有本事咪唔好入

主隊刷C入波OK？

Gchi

2串1 0:0波膽上樓

墨假

0:1

b gor買左50k 2x1 0:0追返果幾億

都係果句 即場無好野

中

0.5/1 goal

大喬巴勁中

馬上搞撚掂

穩！

秒收

大波cashed?

Goal

有咩用屌 2.5b都輸

普馬斯受讓派錢

好彩3倍即入

話左la，邊有咁多0:0

客ng 6倍 cashed

係呀 你贏左未？

黎多球收全格

開埋全格有無手足反對？

主炒12M 客贏波

我都搞撚掂

派我未

阿美入波 派300 呀

世界級冰角

lm

0:1 goal!!!!!!!!

笑4

唔係8.5s咁都冰到呀
我meet左飛

派你老母

321 夠鐘

-1CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

支持

ME

唉衰貪心，真係普馬斯客勝
就係買左大波膽

聖達菲主場比人炒3球 佢老味又打假波

師兄 屌波還屌波 個個人心水都唔同架啦

你提人老母咁仆街嘅？

藍十字cashed 連登大船又豬

輸波唔刷角不如死咗佢？

輸波燥

書包贏

今日全日重心
Bee盤

阿美盤 x 普馬盤

好彩有補下一隊客姐

11111111111111111111
more
c

一係8角，一係10角

Me

韓假2.5b 2*1 派錢波

1.5/2 有7倍，當我地on 9 ?

我都想派 可惜完左場

書包加持係咁上下

BEEEEE 能夠？

所以你買左

當你啫

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

澳假又半盤

停C間

主隊 16射 0 中？

補幾耐

俾多球全格啦

bee要爭升班

普馬斯派錢波唔買走去買大波, 我屌

0.5/1買左就算，唔追寶尾la

垃撚圾

8.5b 0%

3

屌 一樣

發覺你都幾勁

你終於上水啦 鷥翎

咁都頂到我笑

8.5s奇蹟生環

ok i lose cash out

兩場大波各買一注, 盤買得半注仲要得1.8

ching..琴日信你里昂1.5 all in 左..轉頭西波針番晒

88

停35分鐘角 好彩有補高水角細

Mama角細又收 大波又收

0:1 8c ft
個角膽又差d

下場開始跟你ok?,,輸死了

所以我分左兩注

阿美x普馬

阿美x大波

但兩條都冇

係後尾補左0.5/1大 同客FG

最尾9.5s仲有1.4 收息一撚流

馬會遲派?

見戶口仲有60 蚊買左7.5s 60 蚊都呃你班仆街

尋日汁埋祖雲2.5b 而家一場輸返哂dllm

屌單頁斷 2串1 3串1全部斷一
就嚟冇錢玩

而家咁講梗係 主隊廢咋 球球落底都咁鬼大力 追死人

你係咪見戶口有10$ 都要賭晒佢個啲人？

個朋友1:0個時叫我買1:2..5倍.
我話杯好似穩d
但最後咩都無買

我咩我 我有貼事前囉 唔識跟呀？

世界級8C

10 蚊唔賭唔通去投注站拎十蚊

正
兩場下盤
即場角細收米

1106 28-10-2018
10:52 角球大細 星期六 94 迪祖亞拿 (主) 對 普馬斯 (客)
大 [8.5 個] @ 2.00
大 [9.5 個] @ 2.90 $1000

$2,000.00

1115 28-10-2018
11:29 角球大細 星期六 94 迪祖亞拿 (主) 對 普馬斯 (客)
大 [11.5 個] @ 2.20
大 [12.5 個] @ 3.60 $500

$1,000.00

普巴好波

抵清羊

*馬

可以唔賭住 再$190 買盤架嘛
（雖然我$10 都會賭埋佢）

町田主勝

1118 28-10-2018
11:49 過關 入球大細
6X22 星期日 1 新潟天鵝 (主) 對 町田澤維亞 (客)
大 [2.5 球] @ 2.10
星期日 3 FC岐阜 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [3.5 球] @ 2.40
星期日 7 仁川聯 (主) 對 FC大邱 (客)
大 [2.5 球] @ 1.66
星期日 8 全南天龍 (主) 對 尚州尚武 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68
星期日 13 大宮松鼠 (主) 對 京都不死鳥 (客)
大 [2.5 球] @ 1.83
星期日 16 蔚山現代 (主) 對 FC慶南 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68 $40

$880.00

watch road

食早餐時神來之筆

忙到仆街
尋日有條6串22收屍
訓醒返收10%
中3關 1關豬半 斷多仔同朗斯
仲諗住朗斯衰極都有走盤 多仔有走半

今日想再過關發財
有無水

你地個爐太多字好難追
有你地講無其他人講

跟了！

到底町田定主勝

派？

咁都8c

咁撚惡 屌你老母咩

唉 拎番4000走留少少玩馬算

馬仲難玩

町田客勝 打錯

出黎隻揪，你想邊度等

以為巴打買町田對家

有馬主消息，試兩手睇下中唔中

老母呢就我老豆屌嘅

乞錢呢就唔好黎連登啦 我我我

去馬會執飛啦

D錢比你贏哂就想打人，打飛機啦你

想買多條千葉客勝

主場bee派錢

我而家即刻打

差d比馬會呃佐買cf

8.5
9.5s 11.5s

R3)陽明亮亮
R5)7070
R9)福威勝

騎師王何生 allin

有馬主消息，但留少少玩馬，唔比面馬主定唔比面個銀包

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

護級隊惡過狗
睇路

IG有冇執？

大喬d留言又幾正😂😂😂

墨假今日全下盤

家下波po啲人甘能惡 叫我職乞情何以堪

山形山神 橫濱 有冇人？

連登仔真係以為紅十字會輸
笑撚咗

借開啦老女人唔幫口

邊夠廢老專業執飛勁
連清潔呀姐都幫埋廢老留垃圾投注飛比佢地揀

有

其實呢度唔太歡迎職乞。。。

不了依排好黑

喂 大佬 我又唔係事後 攞彩 買完即貼架啦

同埋賭就唔好燥底 輸得仲快

下下屌人老母 點贏錢呀

頭先係咪8c

屌你76人

贏波都屌？

洗5洗你教 我由細細個乞到而家

波股贏晒啦 點夠你玩

想知清贏左幾多

3神*山神

贏幾多唔係重點 唔好冇品先ok

冇啦啦屌人老母 唔岩架

讓6.5買左阿

咁派我未

老人家我去馬會排隊

啱啱出左水啦

今季識追一定追騎士太陽對家啦

Simmons命中率低到

76人1.5無買買左臭閪湖 好在買返1.07 受平半普馬斯中返

西波龍勁撚到 長追啦 追到季後賽好停

hey，我唔講粗口的，不過我都好少燥底，除非被人gel爆左

猶他都走甩左 pelicans 體能不繼

何生師王 可以allin

我都唔講粗口

超人又岀重心了

嘩 李城班主直升機墜毀

邊場

成隊波黑撚到

佢真心正

極重心 大注 又唔計？

威靈頓鳳凰 12.5b

Gun u，買馬我8+1買的

湖好彩係+5.5個陣買

BEE 山神同路
三分同松本不了 惡賭
德島對家SICK BALL

死神來了

火箭對家 下場點睇

松本睇好佢和波 兩隊都等升班
下盤著數

買細先

町田 fg 半客？

Nba其實買即場易玩好多
雷𩃀 巫師 勇士

三分主場好惡
而家松本作客都雞
雖然當年作客90'+ 對我BEE蠃1粒絕殺

天龍有無人要

阿bee廢姐

山神 bee 三神

今日轉冬令

町田有+1 買收息

夠膽你出飛買Bee對家

角球唔派＄?

書包今日早場早d出ok?
雲加你都係！
最好黎個仙人指路兩個去哂同一邊
多謝合作

客勝點睇

橫濱 bee

今日我撐bee

仲有冇半大黨？？

仲唔派角球

𨳒，快燃啲派啦

仲未派角球

bee 山神 橫濱

廢你又撐

媽媽正d

宜家墨超角球同韓仔波有得揮，等返你一兩個鐘頭

搏佢反底

角細仲未派

未派角

loob左幾個weak，星期五大針，星期六連中三場追返哂

唔派點賭馬 垃圾馬會

山形山神 (主)對水戶蜀葵 (客)
super?

刷到下季黑卡，仲可以加多張金卡

我bee近況唔差
洗唔洗講到反底咁誇

bee 回飛鳥！

貓叫串勝利算

追左佢幾星期 一係全輸 一係輸半 無買個日又中

回飛要贏了？

德島又出黎害人

作客王橫檳受讓

德島同樣快樂

仲買bee

可有學會釋放？

唔派角球點買

足球過關 3x4
星期日 4
山形山神(主) 對 水戶蜀葵(客)
讓球
主 [0] @1.81
星期日 5
大分三神(主) 對 松本山雅(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.95
星期日 6
德島漩渦(主) 對 FC橫濱(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.78

gogogo

回飛照要

覺得德島會反底

你好似真係燈神黎

我買親都中

千葉fg

頭場中qpq 3重

輸緊第7 10分 有心踢就唔洗連輸啦

今日有買？

日乙 我黎啦

高蛇出招！

出招啦巴打

今日應該要BEE串町田+1

水戶

町田澤維亞 半大全大

夜晚再見

咁易比你估到就唔係德島啦

日乙兩大西波對決
到底邊一隊西d!

天鵝fg

觀自在

馬會個網好廢..

馬會APP真係好撚廢 買幾次都賠率已變
但係又唔識更新

59分停左買唔到

算 1點全SKIP 想買丁田+1 串BEE 希望買左既巴打開到

町田 橫濱 bee

書包雲加不見了。。。

山神盤係伏

角派末

咁咪好囉

28/10/2018 谷草
1.型酒杯 ✅文武傳奇 ✅奇妙星光❌
2. 陽明高高 馬到成功 冷腳：怡德
3.人和家富 航天勇將 鑽石達人
4. 真跑得 及時行樂 駿協精
5. 龍騰摘星 運才 猴王駒
S2-一級賽：文雅之士 金之霸 強擊
6.光芒再現 按得澄 肥仔

頭場中返個w同條位置q先

1000usd?

又同超人一樣=skip

半大未？

決鬥囉

BEE上
町田橫BIN不敗就得

今日兩場澳假可唔可以繼續刷角送錢

町田半客

市原如果條後防唔係咁雞，今年都有機會升班

町田 橫濱 bee 快入

仲唔派角

全0:0

垃圾狗會

日乙季尾唔識入波

Bee

B

bee

即入

我B e e

Beeeee 回來了

差三神山神

Bee係簡單既

Bee反底

天鵝入未

低撈上盤？

日乙半大真係好難

金澤追和

得bee有波入

陣間all in貓叫鳥 上場進攻組織好好 係差臨門一腳

係，買曬半00好過

邊場似開大

似開細

保持住依個賽果我就3串1中
上 冰封

力屌和呀

Bee 町田 橫濱

保持住我中4串1

咩反底咁難聽
今個月不敗
9月 3勝2和2敗
唔失禮

有冇人知角球幾時派 墨假

4串1計埋走盤?

跑緊馬預2 3個鐘啦

仆街bee 唔買同我反底？

全黑你幾時開到POST?
得閒上黎見到唔係你開好失望

計

1：1

Bee1-1 狗改不了吃屎

BEE上

買錯隔離場

食屎bee

Bee蠃波半全大
上

金仔冇野爭 係客場咁搏仲乜撚

小開了。依到好多人都唔識

咪係

唔想升就解散啦bee

靜到呢

bee盤

Dllm hkjc有即場都唔撚派錢 錢就識收

大分1-0 rip

Bee 山神 三神

三神goal

我都係咁所以少上咗
仲要見唔係你開更少

三神goalll

町田入波啊

有冇人追布里呢場角大 11.5c 12.5c

bee 上

試試手氣

鯨魚［0/-0.5］🐳

山口巨鯨

Bee 快入

岐阜千葉
Bee

千葉追和佢

千葉快追返

g chi

beeeeeeeeeeeeeeeeeee

高蛇放完山埃即閃

西bee 主場俾人禁

唔想升班，做日乙王，甜心假面

水戶goalllllllll

德島橫濱兩隊踢緊盲足？無腳中龍

1400買乜好？

屌山神...

Bee俾人禁住黎射 妹撚野

名古屋

又要追

屌，普馬斯果8角派未呀屌你老母

屌你老母派角未

威靈頓

角定盤？

有冇人綠雞

想試盤 兩隊往績好飲super咁 咁不如試受讓盤

Bee開唔到半主咁就輸咗佢啦

買4,9Q，唔記得左買正Q

喵角大?

Superman 12.5 可大注

山雞刷角隊嚟

我都等緊

屌甘不了

12角完呢可能

11.5屌得過 GEL到撚12岩岩好

Ok

又唔出水

澳假 半大

買live算

拎$$$$先

鯨魚半大 心靈投注

喜欣又gel

繼續澳假上盤 鋪草皮

澳假 下盤

條2x1有無gun到？

琴晚叫撚到死先有

山神反杯

由頭叫到落尾先有 同祖記15.5b一樣

係德島身上失去既就要係德島身上拎翻
上呀橫賓

邊隊係superman

入咗11.5b，鳳凰

瞓左la，起身見到大左就得，都有4倍cover到之前3x1就ok

禾都訓左，但起身先見到

Jc今日實好多人 有馬仔賭

無機會 出事了，追和都好

bee 山神屌你老母

我過數之麻，好耐無去過jc😂😂😂

支持bee 山神一齊贏

bee上

獅111111111

bee未輸仲有機會
正能量集氣

2個鐘仲未派角又唔撚係有爭議角

集氣

屌你老母

屌 貓叫咁撚廢

快刷角！

第一日知？主場特廢

數都唔比？

山雞中手兩隊垃圾集體反底

2c

大船11.5s ma

魚0:1

西鯨又發作 屌

On9 bee

2222222

Bee jump

西魚

叻

On99 bee

快刷吧，搵個靚位入s

Bee咩撚

山口入未

bee又撚手足

又打假 唔升班早出聲啦屌

[0/-0.5]@1.7

大閪bee 每星期都係咁

閪鋒

橫濱 岡山入未

札幌

山神cup

點解BEE都未輸
和緊仲有半場都咁撚大怨氣

因為輸硬

西鯨
山口
綠雞

1:2

bee場場大船

山口唔入比人入啦

一買即閪

話左skip bee 最後又買撚左 西波

點,怨得未

買左閪鯨

札幌 山口

2:2

2 2

我都係，有輸半既心理準備，但估唔到入完波後俾人屌打，睇黎仲要輸全格

2-2

係要屌嘅

Cup la屌

BEE會羊

Shy巴買咩

Bee又番生

山口bee

CUP佢啦BEE

西鯨有冇咁離譜呀...主場比人屌到咁

屌你呀閪鯨一黎輸12m

Bee過山車

Cup la西bee

仆街 輸緊半格

天雞入
町田針

金澤會3:2

輸3-2 ok!

BEE羊
町田追和

上

bee 2:2

GCHI

講明升唔倒班 作客又冇盤 點解要買

嘉欣慢咁多

町田快入

天龍0:1

屌 山雞今年咁撚勁 作害屌打貓叫？

札熀今場贏左上第3

bee 2-2

發覺你地幾鐘意買動物昆蟲隊

Bee 真係撚賭仔

bee個盤呀

上場已經知佢勁 獅主場一直都廢

Bee 入多幾球定下驚啦

山口果場0射門

dklm

鍾意賭畜生

町田R緊5億日元FUNDING

天龍 啲上盤

仲有町田5連霸都無得升

咪又係爭榜首

2-0

2:0

橫濱入未

山神cup la

金仔讓路啦屌 想點撚樣呀

綠真係幾廢 上場到底點贏到町田

2隊冇得升既，簡左德島冇要天鵝

做乜鳩
比人連入
係咪咁有信心爭到榜首

山雞作客幾年都好撚廢 今場上晒身 針得 連續2場信左貓叫屌 半一

屌, 低水町田+1 都輸

頭先12.5s有1.89，無信到超人

貓叫

唔係話榜首都升唔班咩

屌 唔派墨假角細點玩

主場都踢到咁

半一上盤比動物買

又半細

上場平手盤 全場屌打綠雞 都可以輸

1.4收息？

屌打極唔入波有撚用咩

綠雞d盤係咁 佢讓得越勁越深就越勁

1.57 cls, 串左三神同bee

屌即場已經1.92
半一2倍苦主

綠雞超難買, 場場都好撚廢, 但一買佢對家佢就贏

山神呢

低水唔係一定開到

Bee3分都唔撚要？

咁多年都升唔到都5年榜首
唔係而家先閪呀?
仲要輸天雞
同埋町田R緊人妻贊助商轉資佢地搞掂啲設施拎牌
想2020升班
5億日元唔係唔要啊?

山神

爆角未

串起BEE 同橫BIN

睇黎澳假今日細角

習慣三串一以上會tick走最低賠率一場
成日最低果場開唔出

我成日買綠雞 讓全聯盟最勁 / 讓其他對半/半一 100%都贏
但最緊要係無變盤 初盤=即盤

第5名主場對第13名，BEE都可以輸控球射門，另一場第2對第1既榜首大戰，反而6成幾控球

睇錯咗名 買錯咗

所以高水都唔一定開唔到
上次對三神4倍町田W

山雞唔刷角踢黎做乜鳩

魚12m?

松本追平

如果李城個班主真係死左，李城會唔會要另覓班主

日乙d 波係咁, 你估佢有唒爭勝決心佢就西
反而d 無野爭既會贏波

町田幾時5年榜首
上年唔係包已咁制咩
前幾年仲係日丙
好似係

甲府

鯨魚12m

金仔冇野爭就讓路啦屌

仲有個仔冇事

山神快cup

墨假唔派角

但真心好撚廢呢隊野

Goalllllllllllllll 1:1鯨

鯨半細頂撚著

西魚1:1

DLLM 臭魚

魚半大gel

1:1啦 頂乜

大宮松鼠[-0.5/-1]

喜欣又中 魚半大

超人角大，max 12

唔好再信d 乜撚野爭榜首果d 了

就係廢得制 佢讓町田平手 讓其他隊半/一 你敢買咩
全部日乙都係假波

呢場想買半大or松鼠🤔🤔🤔

日假先係咁

球探成日亂鳩咁響

曼城名宿入多幾球拎神射

山形cup

11.5 OK了

閪鯨個場玩12m大戰

DLLM 臭魚被札幌456算啦

金澤一定贏

甲府主場好少半大

BTW對烏冬

Bee 橫濱 町田cup

咁樣出意外真係慘

如果開s，最多10
開大就12c😂😂😂😂

以為鯨魚又再12m

西魚上力

個仔fat fat了

我買odds，其他唔睇的😂😂😂

札幌456條垃圾魚 plz

Bee唔好又和咁老土得唔得

笑左 諗起佢踢巴西國家隊就想笑

單雙好難買

bee入波ok??

又停角屌

長買雙就得😂

獅吼刷角
岐阜千葉bee

ok

山口熊本熊奇蹟半大射唔得

垃圾bee贏一場係咪咁撚難呀

貓叫求你贏

垃圾BEE仲要比人禁

jo+fred 巴西雙塔

S1
6-
5-8-9-10-11
4連 單t

朝早墨假角球 到以家都未派係咩事

山神天龍

金仔又係賤種黎 升唔倒班咁搏為乜

追和之後完全無射門

On9澳洲波
水平差撚左咁多

jo咁近都唔入

agger cls 出撚晒奶力

大波又差一球

俾人禁住射 cls

cls 唔會再買BEE

cap 定 大注100%先

平注買雙，果日雙有》60%開出就FATFAT，都可以玩下

澳職9.5b 入唔入好

上年已經少左好多半大

是日角細 入球細

R5 3,5,8

獅吼

下場墨勝就相反

Bee 主場都唔識贏 落日丙啦屌

半4都係開9.5
如果半3就8.5

臭閪bee

自從有var.. 2.5大都好難開
今季好似得一場大波

山神...

角大molamola

橫濱goalll

町田求下你cup

又提傷心事，尋日var2球

朝早角仲未派

澳假2.5s長期高水都唔買？

1點買唔到，2點買唔到，3點都未買到

bee 0/-0.5 贏一球都咁難

半主我扮獅子叫

角大jump

bee 求你入多粒

Bee成撚日都2-2

Bee 1球啫手唔好咁賤種啦

Superman

12.5b 大注

咪就撚係

11.5b $3000
goodbye

真

町田入球先OK?

女朋友會唔會簡個細波

bee 最後會3:2

或者2:3

山口入啦

天鵝快大波波啦

獅吼差D

快

黃蜂和主 差你過關啊

bee真係長期迫害賭仔

bee係大仆街

尾段都仲係金仔射門 bee主場？？？

買左bee 輸半都覺得贏左 到人禁屌到

pumas 個角咁摭耐未派

松本追和得唔得

有橫濱唔買走去買bee 學人讓球

山口小勝一球OK?

會2:3

應該2場都開s了
搵個靚位買大先

比場正氣D ok?

山口12m

輸少當贏

魚1:2，全大埋😂

入左

終於買果隊識入12碼

買全大應該唔止買2.5

山口頂住個半場

到西魚快入

場場都正氣 就係揀左西bee買

西魚真係屎黎 屌

搵場開上盤都咁難 今日又下盤日？

金仔咁搏又唔知仲乜撚

札幌 山口 Goallllllllll

今日啲日乙咁樣開，松鼠都唔想買大了

喜欣瘋狂贏 跟埋你馬仔先

今年唔識入波

BEE真係好痴線，波都控唔到

山形山神 我屌你老母

2.5入球大？2.5得1.42

上盤害賭仔屌

乜撚野呀閪鯨 睇緊明明反擊人少打人多
轉頭1:2

Bee 輸半

櫪木針

屌又輸

西魚紅埋
可以取消關注了

3粒鐘仲未派角狗會屌你老母

魚1:2 red

澳假角大入定貨
一陣又半4全16

Bee 係咪唔諗住贏

水戶頂住

垃圾魚紅埋 gd

BEE蠃唔到輸佢
輸半比狗屌

鳳凰開半客我場場買

Diu 西鯨紅埋

澳假半場0:0 2.5bjump未

垃圾bee 半

上啊松本

閪鯨屌你老母都痴撚線 主場踢d乜撚出黎

西bee一鳩樣

痴撚線，有無咁撚多下盤啊

no la，兩隊都發緊台瘟

鳳凰 fg
甲府對家fg

得3神一場上盤 手足今晚睇路

好彩都中返場三神

今晚咪全上盤

bee絕殺派100

松屎

阿記 車仔

黃蜂半格輸柒埋佢啦

快手啦

咪傻啦

前2個星期 全日下盤

西魚輸半算啦屌

no

比人炒多幾球啦輸半把撚

Beee 要絕殺了

好彩冇買bee

山神和pls

鯨魚半2全10

天鵝唔拿係上盤咩？-1都開埋啦喎

閪bee睇路呀

有9c當你贏😂

狗會冇開盤唔計ok?

又輸半

威靈頓鳳凰 no goal@4.80
大大力轟落去

bee全隊爆炸吧

bee 2:2 14c ft 低水上盤又中

甲府大波似樣

鯨魚想學人紅咗仲勁反cup?

要針了

山雞半4c係superman既力量

半0全2有撚用?

垃圾bee

松鼠係簡單

貓叫角大咩情況 兩隊攻唔攻

可大注，暫時100%

bee最好和到附加賽都冇得踢

點補好

做住戲咁攻

無買到😂😂😂😂

半場0射正

松鼠半大

垃圾澳職

你旺跟u上面先

買個垃圾車半主先

金澤贏唔到 仆街bee

鬥鳩
小心琴日半4全18

威靈頓鳳凰 第一隊入球
京都不死鳥 受半一
甲府風林 半大全大

紅字係對家？

100％既嘢要按埋全家棺材山地了

又嚟

我開始後悔無買12.5s 1.89

高sir同路2.92

1000000000000%

好似琴日我見到法甲個場咁，係你就係你

今朝場墨超仲未派

半場4角 角細穩陣

明日大嶼填唔填得成都係靠呢場波

水戶cashed

R5 6號place 1億

屌 町田垃圾

松鼠上左車

搞派彩果班仲買緊馬
我連S2個賽果都派左，今朝場角都無有角數😂😂😂😂

不死鳥加油呀

鳳凰 可能澳職冠

屌bee輸半格 想搵場買贏返